男人係咪覺得唇膏全部都係紅色

因為佢地覺得全部都咁上下
只有粉紅色/紅色，好少少會分到深紅色/紫紅色/橙橙地色

男朋友表示無奈

係啊屌你老咪，問

味

色弱測試？

個人最鍾意（2，4）

支支一樣喎。

粒lin既顏色可以清楚指出分別

係呀

男人淨係分到條女靚唔靚 波大唔大。
唇膏咩色 wfc？

可在下本是男，但只能用RGB 表達#ff00ff

即使同一隻色，有啲喺glossy，有啲有閃粉，有啲喺matt，唔同滋潤度嗰效果都唔同 不過男人唔明㗎啦

男人唔需要識得分隻紅係咩紅呀
藉住唔同既唇色佢feel 到我今日個妝係sexy定cool定cutie 就足夠了

女人係咪覺得隻隻高達都一樣